\section{Famille  \index[noms]{, James\_I} / Beaufort \index[noms]{Beaufort, Joan}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1463_I1465}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{James\_I  \index[noms]{, James\_I}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1394}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 2$^{\`{e}me}$ enfant de Robert\_III  \index[noms]{, Robert\_III} \textit{[...]} et de Annabella  \index[noms]{, Annabella} \textit{[... - 1401]}.
Il a 1 fr\`{e}re : David of\_Rothesay  \index[noms]{, David of\_Rothesay} \textit{[...]}.
Sa m\`{e}re, Annabella  \index[noms]{, Annabella} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1401}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 7 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1437}, \`{a} l'\^{a}ge de 43 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Joan Beaufort \index[noms]{Beaufort, Joan}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le 1$^{er}$ enfant de John Beaufort  \index[noms]{, John Beaufort} \textit{[... - 1410]} et de Margaret Holland \index[noms]{Holland, Margaret} \textit{[... - 31 d\'{e}c. 1439]}.
Elle a 3 fr\`{e}res et 1 soeur : Margaret Beaufort \index[noms]{Beaufort, Margaret} \textit{[...]}, Edmund Beaufort \index[noms]{Beaufort, Edmund} \textit{[... - 1455 \footnote{.}]}, Henry Beaufort \index[noms]{Beaufort, Henry} \textit{[1401 \footnote{.} - 1418 \footnote{.}]} et John Beaufort \index[noms]{Beaufort, John} \textit{[1403 \footnote{.} - 1444 \footnote{.}]}.
Son p\`{e}re, John Beaufort  \index[noms]{, John Beaufort} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1410}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de ... ans.
Son \'{e}poux, James\_I  \index[noms]{, James\_I} \textit{[1394]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1437}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de ... ans.
Sa m\`{e}re, Margaret Holland \index[noms]{Holland, Margaret} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{jeudi 31 d\'{e}cembre 1439}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de ... ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1445}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1463_I1465.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : James\_II  \index[noms]{, James\_II} \textit{[1430 \footnote{.} - 1460 \footnote{.}]}.
\clearpage
